曾俊華成功當選,留名者脆香雞翼任食！

你唔係以為支那會比佢當選下化

地點：海富麥當勞
時間： 5月1號 12點pm

lm
12隻

留名

雖然機會低過中六合彩。但係都要留名睇爆冷

Lm

成班縮骨到

#yup

lm一打

lm 12隻

Thx lm

lm

Lm，賭雞翼比賭錢實在得多

留名食8隻

留名

突然勁肚餓

成日唔食飯等食雞翼

LM 兩日冇食過野

食窮你

留名食雞翼

留名等食

Lm睇樓主破產

im

lllmmm

LM

Lm食雞翼

留名
好撚想食雞翼

留名先

我食六隻就夠啦。

小圈子結果唔重要,留名等睇免費食雞翼 原味薯片

留名 等食雞翼

Lm等睇樓主點買雞翼俾我地食

8隻

雖然一定沒等食 但都留言

留名 比夠100隻我

留名8隻

點解標題唔係林鄭當選

LM睇走數

Thx

lm 24隻

Lm 少少地十隻

雖知 冇可能 都留名

Lam

On

唔該我想要晒你地全部存貨

留名食到你破產

留名 12隻就得 唔駛多

咪走數

好

輸了香港，贏盒雞翼，好過無啦

雞翼正

LM
你等破產

我

留名食 16隻

我又想食

我要10000件

留名先， 要做肥仔

Lm先

多謝老闆

我都係

lm eat eat eat

LM!!!!

我就唔信當選到喇

我要食30盒

lm 3盒

留明

等睇走數，

留名
好好食

LM 當抽六合彩

留名 食到生cancer

lmlmlmlm

唔係唔留名啊

我要食全翼！

好想食呀

留個名都無壞

留名食兩打

Lm 不過唔食

幾時點票

如果林鄭當選你請我食

留名睇走數

留名，等睇走數

成班乞衣咁天真以為曾俊華當選到

留名冇蝕底

留名冇壞

走數死全家

Btw,我是來番名的

食左先講

劉明

如果林鄭當選有乜..............送?

24隻

推

睇黎冇奇積

多謝

只要有脆香雞翼邊個當選都冇所謂

留名脆香雞翼桶餐

50隻

唔係停止供應咩

雞翼

留名無走雞

Ok

留左名先

留名食到喉嚨痛

lmlm

lm任食！

留名 希望你請到

正有雞翼食

黎明

留名肚腩跟進

留名 食9隻夠

我要30隻，食到生女人波

Lm樓主係第一個請食雞翼請到破產既人

留

留名等食雞翼

理鬼佢
留個名先

爆冷

Me 3盒就可以了

老蟹都留名等食雞翼

中共一定成全班港豬 再控制個薯片佬

Lm清埋佢啲黑心雞存貨

留名走數

Lm
脆香雞翼好食

食到嘔

Lm 食開最少三十隻

哈哈哈

Lm

多謝樓主先

幾大留名！！！

留名。多多都食得哂

留名睇爆冷

me

肚餓，留左名先算

留名要全翼

習核心在此留名

機會唔大 但留左名先

On 24隻

停撚左售啦

Lm 12隻

留名bin c
睇樓豬抽水咁過癮

名已留

火

12隻，多謝

留名6隻

thx

咁遠

LM
支持薯片

我想

我又要

都無乜機會有得食